痢狗75m買咗 vvd之後贏咗幾多場？？幾多場 clean sheet？？

又話拆彈專家嘅？？
又話統領後防？？
又話古天奴會後悔？？
我淨係見到有隻小兒麻痹狗發羊吊輸12碼咋喎

順便問埋啦，臭痢狗幾時捧英超咁巴閉啊

獌狗真係好鐘意用利球員來改名

球員？？
傻鳩咗？？
幾隻痢狗仔係草地跑就係球員？？

原來真係獌
不過痢又真係傻鳩嚟，係咁買水貨

樓主假獌

成個波台只係得痢狗一隊係咁柒
阿車雙曼全部都威過
得痢狗一隊廿幾年都射唔出
要靠打飛機 J咩80年代王者
又話唔準人 J歷史
輸俾愛記又話黑哨輸俾熱又話黑哨

屌你老母唔滿意咪 quit撚咗英超咪撚再踢啦嘛，反正點踢都冇盃捧㗎啦死柒頭

樓主=盧卡古愛助攻funson

愈睇愈似利狗扮反利
曲線迷vvd

留意到一隻臭痢狗偷偷留低負評
做乜撚嘢啫屌你老母
玩討論區玩撚到施鳩施縮縮

臭痢狗呢
入嚟護主喇喂

利狗咪一樣有條傻鳩用盧卡古
兩邊都係傻架喇

不要再說了

樓主真利黎

樓豬推左成日都冇人理🤤

睇下 d正評數先啦傻鳩

ching ho ball

慘到要用呢啲打飛機

第一場😊

樓主隻lukaku 先勁 75m 都冇salah 30幾m 入波既一半

好過你地養成班高薪垃圾

發覺成班痢狗真係柒撚到
之前俾我撚足成個禮拜，谷住谷住唔敢入嚟覆，但就 bookmark晒我 d post
諗住一次過推啊
嚟啦狗仔，等緊你人型蜈蚣啊我

和左熱狗你班傻西都衝出黎啦
唔諗下有隊廢物岩岩先輸埋比熱狗
輸比紐狗唔出得黎係咪要等你老豆老母出殯先出得黎呀

你睇下你個名先啦

之前俾盧卡古愛助攻日日係咁撚

谷到要學人改名

俾佢撚
恥笑你班臭痢狗就係俾你撚
笑撚死我
答我吖，捧得盃未啊

邊似你咁撚唔知羞 輸比狃狗都出黎獻世 縮返落你老母個閪入面啦

好撚勁啊人型蜈蚣啊
會唔會咬死人㗎

係呀 你都未死啦

獌狗嬲撚到 又搵遮醜布

樓主真利曲線撐愛隊, 緊張到

佢癲過許願樹

又有得笑

Yes

(笑)

系牙

係 siu4

笑你老母

放膽我大聲笑
我請你個老母食香蕉

今場靚燈
多謝樓主今場守到對面0中龍
英超今年無機 不過歐聯呢加都叫有機
唔知4強抽唔抽丁曼聯黎個雙紅會

你繼續反啦 越反越勁呀

收撚皮啦小醜

感謝樓主出手燈

咦，de gea 係八強對邊隊clean sheet 呀

其實佢係咪死撚左
咁耐唔上水

樓主柒到自盡鳥

又鞭呢位巴打屍
清明放過佢啦 佢仲拜緊世伯伯母

陰功
谷左幾個月，贏一場就衝出來瘋狂打j

對住皇巴拜你覺得有乜機

贏左唔撚打 幾撚時打啊on9仔

贏一埸

反獌狗仔=猁

未踢過唔知，我淨係知獌狗仔就一定冇機

唔講以為利依幾個月贏得依一場波

今晚打比炒人幾多粒？？？

做乜撚嘢啫，我出咗嚟好撚耐啦
又話搵我嘅？？
應該啦嘛死痢狗
主場贏哥狗三粒好巴閉咩？？？
你喺哥狗個狗竇入到三粒先出嚟吠啦屌你老母臭閪

一陣比你燈到利記再贏3粒

0:0
又clean shit喇

已經幻想到樓主係庇護工場一路睇歐聯
一路隻手好似小兒痲痺咁係咁打369emoji嗰個樣

打比戰贏唔到
正垃圾

人地留力打歐聯

痢狗和波又留力
哥狗輸波又話留力
你講撚晒

痢狗仔呢，死撚晒啊？

樓主打一粒粒紅色個emoji好似肉丸咁
好肚餓=3=

!

留意到vvd比利迷踩成肉丸了

想知今場哥狗重唔重視
留唔留力

.

?

臭利狗下場咪又係輸

樓主

酸

樓主真利
成日開post激勵士氣

咩士氣？？？

買左90m魔獸盧卡古
入埋50k週薪全能山神
加上皇者曼聯本身既豪華陣容
贏錦標就梗架喇
係睇下歐聯英超足總杯定聯賽杯

40k週薪

咦，今晚冇臭痢狗上嚟推 post嘅？？
死撚晒？？？？？

vvd個心一早飛左去世盃啦，明顯今場hea踢

又咪垃圾一件

喂，臭痢狗，唔係好鍾意推 post嘅咩，去晒邊啊

買左嬴歐聯，抵晒啦

猁又贏

班痢狗仔呢

clean shit就有份

輕輕一推

痢狗仔呢

捧咗歐聯未啊

荷蘭都無得踢，你真係覺我係猁？

一齊笑鳩佢啊師兄

今季暫時3場

樓主做咩推推下唔推

係

笑撚死

笑

樓主係咪出左咩事？好擔心

點算好，樓主講兩句ok？

買左vvd之後clean sheet全英超最多 (一定係假新聞)

我剩係知獌狗一場都冇

暫時都幾好
會keep住更新樓主

都有好幾場嘅

支持

使撚推咩臭鳩
你條傻閪龍有 cs都唔撚要
要係自爆鳩一條
垃撚圾臭痢狗
上次捧盃係幾時屌你老母
慈善盾都冇得你班狗捧啊

上場冇咗 clean sheet，g 持樓主上水 binc

原來就係3場 cs咁大把
串撚柒柒咁

推啦
推啦嘛
屌你老母臭閪
你唔日日嚟推 post
老婆做雞爛閪窿啊

推！

諗起樓主氣急敗壞個樣就好想笑

sorry囉

氣急敗壞
笑撚咗

有隊閪波自從英超咁多年以嚟就柒咁耐

未捧過英超學人自認係列強
搞到而家贏幾場就要打飛機
氣急敗壞
沙拿狗畀拉狗造冧個晚就真係氣急敗壞啦

騎鳩住你垃圾獌

上季聯賽幾弟？

上季歐聯八強對邊隊

上季聯賽大炒曼幾多燈
典型on9 痢狗
講緊聯賽就走去講歐聯
垃撚柒圾一件

粒

咁嬲嬲豬字都打錯呀
陰公囉谷哂上腦

臭痢狗除咗轉移視線仲識乜
英超你又冇
歐聯你又冇
357年盃仔都冇得摸下
摩狗柒極都有盃落袋
你班垃撚圾二線波呢？？

慢慢嬲

又一件廢鳩

利無歐聯都講得出
就知你個腦裝屎

十鳩年前嘅嘢都都拎得出嚟 J
就知你班臭痢狗呢十幾年食撚緊屎

獌同英超都絕緣左好耐

有冇臭痢狗同英超同歐聯絕緣咁耐？？

係有料就捧個慈善盾嚟睇下啦嘛
盃都未撚掂過係度串過馬撚
抵你班臭痢狗一世同盃絕緣啦
學人講絕緣

笑撚死人

自己講自己笑

駁唔到啊

見你話猁冇歐聯都仲要駁

柒左咪認左佢

跌落地仲想乸返咋沙

樓主戇鳩仔

駁唔到

你條傻鳩學人講絕緣
你唔止個腦裝屎
根本你成條懞撚都係屎造嘅

你睇你條懞撚嬲鳩到吖
爭氣 d，捧個閪盃嚟見下人啦

慈善盾
開始懷疑樓主係扮獌黎踩低隊波

唔通英超(亞洲挑戰盃) 咩

柒左就收手啦
慈善盾都j

你打個字就係柒啊屌你老母
冇盃落袋就收皮啦臭痢狗

屌你老母臭閪痢狗真係文盲嚟
邊隻屎眼見到有人 J慈善盾
擺到明係笑你班狗連個爛鳩慈善盾都有冇啊

捧痢狗真係特撚別低質

白鳩痴
推 post又係你班狗
講唔過我就貼張圖
垃撚圾

下？臭痢狗唔係好撚搶口嘅咩？？
咁快收撚咗皮嗱？？
人型蜈蚣呢？？？
定係開撚晒學？？？

下玩撚完㗎嗱？？
冇狗仔入嚟嗱？？
咁就咪撚搶撚晒口就要推 post啦
推你老母落棺材啦

pish

推乜鳩嘢啫你
問你你條懞鳩又唔撚咁答
又想推班人型蜈蚣臭痢狗入嚟幫拖？

過主啦死老襯

笑死
獌狗一場cs都無

嬲到傻撚左
谷哂上腦小心爆血管

樓主呢！做乜潛水

嬲到中風入左醫院啦

下玩撚完㗎嗱？？
樓豬唔入嚟嗱？？
咁就咪撚搶撚晒口就要推post啦
推樓豬老母落棺材啦

呀sor 中左風應該推唔郁

樓主夠鐘出黎柒一柒啦
仲潛水

樓主笠水
垃圾

係咪老師比好多功課你做呀唔得閒蒲頭呀？
慘慘豬囉

5連勝

樓主守完孝未

冇孝守
不過喺你老母個墳頭痾咗督尿
嚇得我
唔講以為又cs

問咗英文 miss未？
個柒字點寫

你照下塊鏡咪知囉

柒爆鏡

咩話！？

嘩屌！

獌琴晚贏打比郡幾多球？
講黎聽吓

獌連Clean sheet未

食屎狗叻唔切

答都廢鳩事

輸比英冠都有面出黎柒

又咪係輸
又咪首圈出局
垃撚圾

反利又然

獌蓮頂住ok

又Clean sheet🤦🏻‍♂️屌！

何止 clean sheet
仲大炒 west ham 一球
頭寒啦

未
輸撚咗3:1
你條傻鳩瞓醒未？

G

Ching

講嘢啦懵撚

咩事？

臭痢狗唔係好鍾意推 post嘅咩？？？
做乜啞撚晒？？

又clean sheet

？

暫時失6球

11

做乜你啞左兩個幾月

樓主聖誕快樂，安息喇

戇鳩仔

又一場CS

撈返個post上水先

又冇左場cs

今季

team of the year

又黎

就睇下你一可唔可以燈足成季！

攞咗個飛機杯

Sorry

,

agger lau g

LM

辣殺